髮型屋初六會加價嗎？

屌你老母d頭髮生得長過鳩毛 吾剪吾得

Hi

過左年就唔會啦

我同你相反，勾毛長過頭髮。